媽～我好驚去淘大呀

淘大今日咁多藍杉人拎住紅旗四周圍打人，我好驚，我屋企人都驚淘大好危險

我諗我全家有一年半載都唔會去淘大商場，班藍杉人仕搞到淘大好危險

以後藍杉紅旗人去過嘅商場我屋企人話盡量唔好去，因為唔知幾時會比人打

仲喺好驚，有陰影

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915